究竟美國有咩可以俾中國制裁

集思廣益一齊幫支那諗諗計
諗唔到呀！無呀DLLM

咪收左熊貓囉

唔送錢比你
貪二代唔請你食飯

屌美國股市跌到仆晒街啦一定

美國冒險樂園

全支那人唔買iphone, 蘋果公司就完蛋了

冇
美帝無敵

停用抖音

禁售apple產品

唔送限量版解放軍手錶。

吹氣Mary

間野唔係美國嫁

唔用正版睇nba

Nba rip

制裁美行， 唔用美金

不過似制裁自己多啲

唔畀用微信

帶返所有住美國嘅中國人走，等美國冇晒啲中國人才

呢個有得諗

如果係真就唔該制裁埋香港吖